香港人，誠實面對自己吧啦

五年前話雙方都等第一滴血
今年6月頭又話等第一滴血
自殺既血已經無數
酷刑同性侵都無數
被殺既血都流左
結果？
私了又唔認真打
有左膠又甘心俾佢禁住
快閃又唔係真係快閃
雞尾酒又話鬼先會做
麻包袋又話多CAM
香港人，不如誠實啲話俾大家知
其實我地已經到左極限，唔好再白白犧牲，早日歸順
祈求死之前都冇事搞到你就算
好嘛？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

快過你啦

唔該以後唔好再嗌黑警還眼！

東涌打藍絲算唔算係好開始

叫有少少進步
但咁既進度應該前線都俾人拉晒都未令對方扣血

如果太子站真係有人死咗
你哋會點做？
只係不斷屌鳩黑警？
黑警係唔會痛佢哋一早失去人性
你哋會唔會攞起武器
向殺人兇手討回公道？
就算係見到速龍衝過嚟
好多時都係冇人會敢去抵抗
全部走哂
走唔到就落單被人捉
捉完嘅被狗打被狗搞
你哋仲想見到幾多個手足48之後被人打到殘廢？
有幾多女手足被人老強？

幾時先肯做到全民打狗呀

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

0908公海

事實係極端和理非佔場運動既8/ 9成, 同埋精人出口既邏輯根深蒂固

唉，我唔想散播失敗，但係我地真係好無力好多手足死既死傷既傷，但到今時今日班黑狗都仲平安無事，我有時真係灰到想喊!

殘酷既事實

港狗都係返歸涼冷氣好d

反正d人俾人打死都係講句好嬲好嬲

有咩閪用？

事實，香港人嘅勇武其實勇極都只有咁樣

不割不分
但初前偽前線係大問題同好多人仲會聽民意撚講野
未有咁多鬼之前就係最佳主動進攻同遊擊既時期
不過過晒啦，黑警睇住黎食，香港人又零武力
任佢升級大家都只係好嬲好嬲自HIGH玩人地唔CARE既核彈

算尻數啦
淨係mtr跳閘、用廢老卡都唔敢
你expect佢哋會真正地反抗？
利申：已經冇比錢狗鐵

一句到尾 放低你和平信念啦
on9完未？ 真係好難聽 但都要講
唔好成個小朋友相信呢個世界真係有五色戰隊會救人啦
真係講極都唔明
放過勇武啦 俾勇武去做自己覺得岩嘅嘢啦

失敗既事要勇敢承認
唔接受自己過去既努力係失敗
只會繼續努力地走錯方向

每日番放學/工既時間
真係好似平行時空
同6月前冇分別咁
講既講笑既笑

依家又死人又老強咪又係一樣

早d收檔啦

已經唔係叫和理非做D咩
罷工罷左去邊
明明罷工+入機場一星期咩政府都收皮

不割不分, 但事實係, 我就係我口中既極端和理非
不如實際告9我搞到我冇左份工供唔到樓啦, 如果唔係我都唔會訓身社運

華人自私基因 冇計

香港人既行為已經反映左
想維持自己原有生活既係佔大多數
包括我地黃絲
唔係話佢地心態低賤到諗住等前線手足打救祈求有日會忽然贏左
事實係香港生活水平太高
30歲+閒閒地搵30K以上
唔計係香港要買樓，因為買樓唔係唯一出路
真係已經輕鬆做世界頭十既人
機會成本咁大，仲會行出黎既人就好少

駁唔到

一語中的

其實有幾多人睇左winter on fire?
香港同人地比 真係車尾燈都見唔到
自己人鬧番自己人

仲有就係個撚個顧住番工
咁嘅環境都仲返到工
真係犀鳩利

9月8日非常重要
和平集會
不論勇武，和理非，文宣，乜撚野人都好全部要出席谷人數
有國旗就帶國旗，有國旗就print旗仔

佔一部分啦
加上香港人機會成本好高
係全世界黎講做到香港人就好似係班上做到校花校草咁
有幾多人會係自己事業開始起飛或者已經上軌道既時候出黎冒俾人拉既險？

唔想承認 但事實係咁 我都唔敢
我好無用 我係懦夫

但重點例如今日咁 大家冇gear嘅 咁咪走囉 你哋咪退囉 之後我哋要好似啲大人呃細路仔咁 我哋退緊架啦 走緊架啦 撤架啦 佢哋先肯散 之後散到一半 佢哋又大嗌 我哋退咗啦 等你哋退呀 我哋退咗啦 成個小朋友咁 大佬我唔係想分化 但落得戰場 呢到就係要打仗 一係就全民打仗full gear 冇gear就走 真係講咗近3個月都仲咁 重點係搞緊革命 大家明唔明革命係會死人係會有人受傷？定我理解錯誤？

我地唔好再得把口
我都好驚，但對住呢班狗，我地唔可以再怕，我地一齊打狗，一齊升級好嗎

我地一齊以來既升級只有打爛啲死物，但佢地就不斷合理化佢既武力，仲一直向我地既頭部攻擊甚至恐襲。下次，再有啲狗追人，我地企硬唔好再走了。應承手足，呢一世都唔好原諒班狗，好嗎

太子殺人犯
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
再加 8692 嚴偉光 輔警

一定要推阿！

推！！太子有片 六個殺人犯

共產黨宜家就係睇死你地班香港人
等第一滴血?
等被拉入去集中營啦垃圾

公道啲
客觀事實黎講
人地生活水平較低
被壓逼時佢地會失去既野少啲
本身又有自己民族性
有同胞死好自然化忿怒同仇恨為力量

但香港殖民地黎，好多唔同人種係度
又只有一個冇人想認既國家，唔算有真正既同胞
本身已經好難凝聚
今次只係有共同目標先一齊行出黎
得罪講句冇事冇幹果陣你同個陌生香港人傾兩句佢都急急腳走啦

網上講到咁能嬲
現實連閘都唔敢跳
就知香港冇得救啦
咁能鍾意守規矩 斯文有能用咩
有禮貌又能用咩
成班on9出黎遊行 播歌又唱歌 叫下口號又一day
夠鐘就返屋企睇live 見到手足比人打比人拉就出post話好嬲呀
不斷loop
睇能穿晒啦 心照啦香港人

3個月做到咁其實已經唔易

我地等緊人權法, 未出我地先殺人你估美國會點?, 等多幾日好冇

如果人權法唔出, 完全絕望果陣就冇野好輸

前線多後生仔係事實
大家都做過後生仔
年少氣盛意氣用事係好自然係必經
我唔係怪責佢地
而係認清我地既弱點

同烏克蘭唔同
我地少好多成熟有歷練既人係前帶領大家
就算冇大台，如果多好多"大人"參與
我相同大家行動前都應該會有更深既分析同會做到更好既決定

推

美國第一招都未出就已經成班話輸左,你不如第一日就唔好出黎,你覺得一千人好似好多? 你睇下韓國民主化之前死左幾多人先,你睇下烏克蘭死左幾多人先,唔好日日剩係識得講好多兄弟咩咩咩,係,我知,個個都知,正正係因為有人犧牲你先要掌自己嘴咪撚再講悔氣說話,而家岩岩國際社會先行動你就自己認輸

日日講長期戰你地就剩係想今日做完野聽日要見效果,你抗咩爭姐咁,係架佢係肫拉,你唔好唔記得佢亂拉好快就全香港人總有一舍朋友比人打比人拉,到時你係邊區有義士都有街坊幫手掩護

我咩都唔講剩係講政府,佢而家咩撚野條例都唔使旨意通過,你一開立法會D議員真係會比人掉落垃圾桶,你覺得呢D就唔係成果?你要聽日黑警全部暴斃先叫成果?

唔想認同
但真係好撚中

麻包袋
有無軍師唔敢出手但有完美計劃？
仲有支援隊伍？

要對準目標

經驗唔夠，成本太高，所有機會往往慢一步先識點做
如果成個動運走前一步
一有藍絲鄉黑就肯私了
係狗落單時馬上夠膽打
係有鬼前敢出魔法

件事就好唔同

完全認同樓主，但我信有希望，我信香港人

係 ig大撚把人話好嬲 但第二日個story又係飲飲食食 船p
share明牌嘢 化妝品 睇演唱會
包括好多垃圾偽人 𡃁模都係咁

唉
集中營見

係咁有組織就唔會係冇大台啦

我都覺得自己好冇用
我都承認自己係有唔少負擔 唔係經濟上 而係家人 女朋友等等
我真係做唔到放手一博
但我都希望場運動唔好因為咁樣完

其實塞機場真係一個好好運動黎
我唔明點解到而家d人都係情願去圍狗屋
定係其實大家覺得因為塞機場冇乜即時嘅成效 （又或者係你睇唔到）
所以就覺得冇用？

香港機場係春袋
香港機場係春袋
香港機場係春袋

由個幾月前已經開始講
我希望黎緊可以做到9月7 9月8會有比901多嘅人去塞機場
我自己都會去參與埋一份
不論你係和理非 勇武 點都好
你都可以o係依個運動出一分力

抗爭唔一定贏 唔打一定輸
我希望去到今時今日香港人唔好放棄
與此同時都希望大家一齊進化

＃StandwithHongKong
#FreeHongKong

907 機場壓測
908 人權集會

612 721 811 831

支那核心價值Bingo Sheet
全民大批鬥

市民鬥黑警
藍絲鬥黃絲
窮人鬥富人
教師鬥學生
抗爭者鬥記者

全部都係香港人
不分化 不割𥱊

勇武呢2個字我依家睇到都想笑
扔下磚扔下垃圾就已經自稱勇武
同小朋友玩泥沙有咩分別

需要既唔係組織，係共識
而個共識唔係得個講字
講幾日私了，正評過萬
出到黎唔做，依啲唔係共識

香港人加油

推 btw 你個名好似係tg見過

講得好岩
同埋好唔明做乜仲嗌黑社會
唔係仲認為班狗聽完有感覺呀？

Good post, well say.

唔好話我潑冷水 如果美帝最終幫唔到又或者冇幫我地
大部分香港人一樣繼續做順民 做港豬 繼續返工

其實係有機會
然後輸成世

我係玩下泥沙 參與合法遊行
係咁多㗎啦仲想點

會上網講好嬲 麻包袋 禍必及妻兒 還眼 但唔會做出黎

因為成堆好似我咁冷氣軍師

嗌下口號班狗會驚？

香港人最盡可以做到既咪就係只有叫下口號
你仲期望可以做到d咩出黎？

繼續對靚相打飛機 講句加油
好快可以港獨

睇到真係好嬲

應該打埋左膠

唔割呢種行為
但你表達方式純粹想叫人用致死武力私了，居心不良

長期和理非啦

香港人搵錢能力太強
當30歲結婚
大約26歲拍拖
兩公婆結婚時已經儲左4年錢
一個搵30K一個搵25K
有250萬左右資產
你叫佢地出黎冒險對抗警犬？
真係好難

唔好再迷茫，其實前線好犀利
前線英勇實錄gif圖合集

其實真係講到口水都乾
但我有野想講
次次一聽到有狗就9秒9走人
明明前一秒好多人
下一秒已經跑晒仲要係咁推推推
講咗我地人多勢眾一人一腳都踩死佢地啦驚閪咩

香港人
究竟你地想唔想贏？
日日扮可憐俾人打跪地求饒只會俾人打得仲甘
你一日唔還手你一日都係俾人㩒住黎毒打

真係冇外國有義務幫我地
成日講烏克蘭革命好感動
人地死咗幾多人記唔記得
人地幾多被失蹤記唔記得
人地用火用生命做賭注又記唔記得

宜家有疑似狗扮我地玩火就即刻話火魔法既係鬼
你地嘔唔嘔心？
火係應該人人都要學！
老實講
你諗下 你係班狗
對住俾人打淨係識求饒
對住狗只係識dum低手足自己狂奔
淨係識自己走先
你驚唔驚佢地？

佢地幾撚賤都好
有幾樣野我地要學
第一團結
佢地無限包庇同僚 乜都當睇唔到
第二 唔放棄手足
有狗落單被打都好 佢地一定有人黎救
第三 面向敵人
唔會俾人搞後面

我講完
你心態同行動上願意升級未
最低成本既

Btw 你一係就散水
如果要留就要還擊打到佢痴線
唔係留住黎俾時間人拉

如果決定留還擊既我一定陪
如果留黎俾時間人拉既
我地其他手足好難做

人權法代表乜嘢呢 只係用來製裁一啲喺外國有資產嘅官員
根本無助解決警暴中共問題

唔好傻到張行動同人權法掛鉤
國際人權公約本身就應該要實行 都係冇人權丫

根本825荃灣二坡坊搞到黑警開嗰堆先係正常勇武

你太睇得起香港人啦
大家淨係得把口架咋
把口屌到面紅耳赤好能激動但係都唔敢郁人
眼白白目送人地離開都唔係冇發生過啦

嗌警犬都好過嗌黑社會呀？

依家差個引爆點
個引爆位係要令香港人放棄安穩都要行出黎
先會有你所講既野出現

所以真係睇香港人爆炸先定爆前已被收皮心灰意冷

到以家都唔知第幾滴血
重係到叫緊口號

其實你講得好撚岩

不過睇住 左膠排緊隊入黎屌啦

外國傳媒都笑香港人用把口黎抗爭

個堆係魚蛋嘅感覺，但只能夠話我冇咁嘅覺悟

我問過連登仔話自殺唔計

我諗香港人冇當過兵⋯唔通真係要時間開化？但唔知仲有幾多個5年可以等⋯⋯

唔好對自己人咁harsh好唔好

大家都緊張件事, 但香港毒撚港女多, 冇軍訓, 根本唔可以同外國比

班後生醒覺一部份係冇野好輸, 另一樣係因為DSE通識, 港豬以前AL 讀到大學都難, 入到既都唔理時事, 變左好似carrie咁, 做野就叻, 做人就垃圾

呢d教育既野唔係三個月改到, 但我地做既野係一定冇白費, 台灣大選送分比小英, 送彈比侵, 踢爆中共咁多年既形象工程, 全部都係小勝黎, 即使最後全部都被大清算, 後生仔連埋大部份黑警變condom, 我地已經令中共既管治成本大增

不割不分

我覺得真正勇武果啲好多都比人拉曬
而且林奠既方法係岩左
狂拉人 拉到你驚 唔敢勇武

唉⋯⋯其實係唔係真係關基因事
真正既香港人其實都係當年因爲細膽 怕事
由中國走落黎香港

郁人唔係唔得。
係玩要玩得明智。
係咁中意打點解唔9.1就endgame？
點解大家要阻止endgame心態？

講左好耐，呢場係長期戰，急唔黎，亦都唔可以冷卻。呢樣先係最考起年輕抗爭者。

唔好

繼續叫口號，有一人訓醒會變成香港市架啦

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

巴打們唔洗絕望
依個方向就正確

你自己喺度屌人又好有用？

好中肯 絕對係人之常情
亦都係部分前線接受唔到的現實

係 到呢班港豬俾狗共搶錢 俾人打但告人唔入
開始醒覺想出嚟發聲嗰陣就會發覺已經太遲喇
身邊已經冇人
勇武一係坐緊監 一係就做咗烈士 一係就移咗民

到時又話咩阻旅客上機 外國民意逆轉

你班連登仔繼續登報打飛機啦
用咗咁多錢搞文宣
除咗美國個制裁法案仲有咩國家出手？
成日話攬炒
200萬人每人出800有十幾億
夠請隊軍隊返嚟主動攬炒啦係嘛？
仲要死傷幾多兄弟先識醒呀？

你哋加油叫口號啦 唔會再上嚟

正常其他國家既話，最少都係引爆邊沿
香港人身上放唔低既野太多

堅持和平方法，持久戰

好聽咪叫全世界最可愛最和平最友善
唔好聽咪背後笑你贏了掌聲輸了自由

再有人係你面前被拉，被打，你企係度，得把口，無行動嘅話，對唔住，你其實唔係盡緊力，你絕對可以做更多
求求大家，侑手啦，自己都唔救自己，無人救到你

唔好等人死左先話好撚嬲

快閃又唔係真係快閃

呢樣有無得嚴格執行？
以撚狗為本

唉

外國革命係以年計, 手足死傷你唔係將仇恨放係對家, 而係批判自己人唔夠出力所以棄game? 你係咪有d野搞錯左

果個都係一個好開始
夠膽衝快啲捉一兩隻狗開先河既話士氣同大家既心態行動又會升一級

831嗰日大把人仲用緊八達通
見撚到個售票機打蛇餅就好嬲

跟手就話今晚班狗俾咗好多核彈我地
我地贏盡民意！
做文宣！！
聽朝4點追問班狗！！
階段性勝利！

各位軍師落場未

籌錢著草算唔算 ?

講到尾都係歷煉唔夠,唔夠手狠手辣
問心果句有隻狗係面前,有把刀係手,敢唔敢一刀桶落去?
講可以好易

［快閃］關於快閃有啲建議

唔係我想harsh
但事實係同打仗冇分別
新兵定老兵上到場失手就係死
依度就俾人捉去酷刑同侵犯
我都唔想再有手足因為幫晒香港人抗爭而要受苦

我真係敢你放心
［快閃］關於快閃有啲建議

每日都話要殺黑警 但每日都出去比黑警殺
長期被圏養係和平嘅環境之下 失去反抗嘅鬥心都係無可奈何

仲要日日比錢搭黨鐵

不願面對

現實係比你掃平左三萬香港警犬，公安就合法拎槍落黎屠殺你，咁到時再掃平公安? 人地一個政權一支武裝力量，推番左就you win, 我地呢邊唔係

和平，係好吸引人嘅字，
但和平係要與公義並存。
唔好因為愛好和平，忘記不義，
對邪惡極權妥協寬容，成為不義。

戰爭血腥，不和平。
但一日邪惡極權仍在，一日不能放棄。
想象一下，若果二戰美國因愛好和平，
拒絕參戰，拒絕投下原子彈，
今天世界可能仲係納粹、日皇軍政府當道。

打一打擾你

「緊急」會去發夢既唔該全部同我入黎同推Po

記住上前線，我慢慢屌醒你

『緊急』 － 九龍灣42c巴士手足要人救！！！

屌！！！！睇完先訓啦屌！！！個個都係手足黎嫁仆街！！！一個不能少！！！幫手推！！！認到一個救一個！！

我夠膽講99％嘅人都未有真係打既覺悟
大家停止所有活動。。等美國出手算啦。。

巴打低調D
隨時有狗MON住你

事實

大佬呀唔好咁樣賴人好嘛 之前唔係大家話要留喺度backup勇武咩？ 宜家又屌人唔肯退？ 又話不分和勇？

不過自私啲咁講 大家都係等緊有人俾對家打死姐

事實真係咁, 認, 有咩可以一步步做到?

不願面對嘅事實

殺隻狗姐 最多咪虐畜

又唔好咁講
我都只係講大家要落手既時候冇落手
但唔代表要話文宣出錢每日大叫係冇用
勿以善小而不為

一早已接受現實

oh

哈哈 有可能嘅 港幣變廢紙囉
好多人重視自身嘅物質享受 資產價值
多過民主 人權 自由

烏克蘭人真係笑鳩我地，仲用winter on fire嚟打飛擊，幾撚侮辱人

留比前線決定

事實係好多人連跳閳都唔敢，香港人爭氣啦，光復香港時代革命唔係淨係一句口號黎

好撚嬲！死黑警！
跟住訓覺~第二日照常生活~

解散警隊 還我警察聲譽

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

請問你有咩資格咁樣抹殺人地嘅努力？

如果我話之前係講過要有backup 依家反口我認錯 但尊重前線任何決定呢 兄弟爬山 各自努力呢？
有backup 好 但backup可唔可以真係支持前線為前線打氣 我哋要面對住死亡 但後面一直埋怨個樣唔好呢樣唔掂 真係人都癲

今日真係好撚嬲好撚嬲呀
算都係訓教聽朝準時返工

上面有巴打講需要組織
我就講大家要有確實共識
第一步要大部分人將自己道德枷鎖放低
令我講既事大家可以放心做最少唔洗怕隔黎果個會唔會跟住
甚至阻住自己先

好虛無但依個係基礎

唔好指責住

其實d左膠真係好煩……

點都唔割

點割？叫你哋進化做勇武都割？
自由係有代價

太細力

岩呀 定個日子黎要攻就主動攻

push

私了

屌 咁撚多負皮

個個係太子啲post到屌得好勁群情洶湧
第二朝咪冇事

講到點嬲到爆 點憎黨鐵
都唔講叫你打狗
連跨欄都做唔到
不如算啦
每晚見到有人被捕受傷
黑警就頭髮都無小一條
不如算啦
唔好話我係鬼
自問每次上前線都唔係鳩流流
最小黑警衝埋嚟我唔會剩係識走
只係見到呢個抗爭手法下犧牲真係唔值得

我幾時有抹殺人地既努力
我只係表達我自己既睇法
閱讀理解做好少少先

建議巴打可以休息下
唔好為左班豬隊友白白犧牲

和理非到俾人殺都仲講緊道理

好簡單既概念，依樣野要過breakeven point，人先會出黎
燒到埋佢地身，令佢地覺得唔抗爭會失去更多果陣就自然會被轉化

好簡單
樓下街市買個橙10蚊個
同你講另一個街市5蚊個，但來回車錢要6蚊
計埋時間成本啲人係一定唔會去買啦係咪？
但如果樓下街市加價加到20蚊
啲人就自然會去另一邊買
咁解

D人指指點點咪最叻
自己又唔夠膽做

香港人就係唔會還拖
幾百個圍幾隻狗都唔打

唉好撚心灰
班死港豬肯醒未

唔好呀
拖慢黎打就夠

多謝前線手足
如果你對依家既前線做事方式感到失望
不如試下另一種勇武
就係搵埋你信得過既手足
組織一個小分隊
打仗有主力有側擊有遊擊各有作用
好似荃灣爆雀館果隊手足我係好支持

多謝前線手足
如果你對依家既前線做事方式感到失望
不如試下另一種勇武
就係搵埋你信得過既手足
組織一個小分隊
打仗有主力有側擊有遊擊各有作用
好似荃灣爆雀館果隊手足我係好支持

回多次直接REPLY你等你有通知見到

點解呢兩個月得好少量畫面有魚蛋革命個感覺，原來咁難做得返

軍港果條例過左...
普教中 宜家無人講

其實衰啲講句 勇武咪又係比人打醒
依家分得咁清
和理非自然唔會轉化做勇武

公物都只係用公帑，叫工人整。圍差館除左送頭冇乜用。

千祈唔好破壞私物！特別係某啲人嘅私物，財產，公司，物業。

千祈唔好！

特別係hit and run! 好衰！

香港人係錢能力點滿分，外交中上，文宣中上，勇武啱啱先開始點

你要諗由12年到19年，用咗7年先開發核爆都唔割就知咩事

而家已經非常急速進化緊，三個月內由俾人任打進化到打藍絲，麻包袋狗，雞尾酒

睇哂成個9月10月先灰心都未遲

因為依家太明刀明槍睇住黎食
魚革一黎突發二黎果班人冇前車可鑑
今日既大家睇住天琦同其他手足既後果
後顧就更大

正解 出到去又唔係麻包袋 又唔係真快閃
班狗一啲事都冇 仲俾佢地呃咗咁多ot

所有人一日唔突破心理關口一日都只會係咁

612煲底都係俾人打醒？
你確定？

新疆當年都係咁，到而家都儢最長期。。。長期被教育

工又唔罷 機場又唔去嘅人

咪撚再「善良」「善良」咁美化自己個份懦弱 幫自己打飛機
要開始承認返自己就係廢 就係pussy先得

最多咪和理非獻花
點會同你出手報仇

不割不分
我唔會話有人屌狗獻花冇用
只會有獻完花希望有更多人有覺悟

打佢老母呀！！我打！

同意 香港太多人抱住以小搏大既心態 諗住少少付出可以換黎更大既利益
可惜 歷史教我地革命係等價交換既成果 時代革命 有幾多人真係當呢場係革命？ 不如叫時代遊行啦
anyway 只係想更多人唔單止點許行動升級 而係加入行動升級

真香港人既家教太好
由細到大被灌輸唔好整到人呀，唔好亂接觸陌生人之類
最後個個都"善良"底

如果fact check 埋係真都唔暴動
我留返屋企算
可能求下中共比雙普選我哋仲有用

和理非都會進化和理勇，香港人雖然現實又潔癖（其實兩者好矛盾），但我相信希望在明天。

誠實面對完就好全民打狗

咁真係多cam

未就係講佢過唔撚到囉，講真唔使多架5萬人圍立法會已經夠，勇武到時可以繼續係另一區攪，而家根本係癱瘓左個政府，佢一係唔運作，一郁就幾萬人圍，一玩國歌法就50萬人，係佢郁唔到呀

我會出埋最後一次
希望大家覺醒

壟斷成場運動嘅和理非 勇武進化又打哂飛機 有義士俾人拉就屌哂鬼 到頭來機場春袋又唔揸 工又唔肯罷
根本絕大部份人都係無代價抗爭 要等到9,10月先灰 會唔會太自欺欺人

利申 其實冇需要利申 你同我發過幾多夢 幫過幾多手 自己知就得

不放負

屌咩 點解個咁嘅po 都有 748個正評

請善用不推文回覆

我覺得要帶起跳閳先 可以由各大學嘅車站做起先

今日行過見到 大學啲車站係多人跳啲

依種不合作運動嘅風氣要一步步擴大

解散警隊 刻不容緩

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

跳閘係開始亦係基本
即使你隔離無人跳
得自己你都要跳去突破自己心理關口
你之後先可以做更多參於更多而不止於和平表達訴求
當然我認同和理飛塞機場
但當要走上街頭同對家正面衝突
就真係要大膽啲

咁又唔推? 又想話人分化?
係咪要跪喺度同連登咁多位嘴跑軍師 求大家和理非升級 唔好再自私做啲無代價嘅事 大家先肯放過我地唔話我地係鬼?

仲有 好多人出嚟齋企、打吓卡之外就乜撚都唔做
仲要得個口罩到時食煙中彈唔好麻煩人救你

事實係咁
我諗緊會唔會有方法除咗武力升級之外有機會贏
有冇？

見唔少full gear都一樣行行企企咁

佢哋有佢哋嘅用處
你覺得冇咗佢哋，
前線會有幾多人？

呢樣先係最Sad.

等到嗰陣姐係話本身啲前線已經比人拉鳩哂

你屌人做嘅嘢同玩冇分別唔係抹殺人嘅努力係乜？

咪撚再推呢d post啦
對運動完全無幫助

講真,香港人好多都係走難落來既廢閪後代.
讀過歷史都知中國歷來有幾可人人有飯食呀,來到香港更加係天堂添啦,大部分人都係支持你出來,但係要我做野就不了,維持現狀,或者慢慢被中共蠶食都無咩所謂

就算後生一輩讀西方價值大, 憑信念出動左2個月, 都會發現搞出來對政府可謂不痛不癢.
得班打人都唔敢既後生,係無可能談得上係革命. 加上警察越拉越多人,越打越勁,白色恐怖已經得到成效,嚇到和理非,勇武支持者唔敢再出來.

我諗香港人認為自己未被壓逼到要作出犧牲反抗既時候. 我諗2047後都唔再會.

利申,支持勇武既廢閪和理非 擺明潑大家冷水,但希望大家認清眼前既事實

以今晚太子為例 你覺得又有幾多係前線 有幾多係鳩企？
我淨係知 咩職業都好 冇目標 唔做嘢永遠係最冇意思

冇
撚
用

壟斷成場運動嘅和理非 X
大部份人都係和理非，導致主流群眾係和理非 O

本來個個地方既人既抗爭模式就係唔同，你要每個人都勇到蘇丹，葉門，烏克蘭咁樣無問題，打殘咗香港經濟到時個個都係葉繼歡

唔講咁遠，就講武漢，而家仲有無人記得6月個陣武漢同時爆發咗遊行？連中國人自己都唔記得，但係而家香港直情俾特朗普擺埋上談判桌

每個地方既心理底線都唔同，勇武或者支持勇武既人係要想辦法令到全部人都行出嚟(例如之前光復遊行搞到全世界都食TG我就覺得好有用)，而唔係自己行到最前屌後面個班人唔跟。

一個活動要發大嚟搞，除咗最前個個要做得多，仲要不斷有人跟先可以成事。

舉個例子，以後防線可唔可以俾後排少少既前線起，俾佢地一同犯罪，而唔係湊人數？真正敢打甚至__狗既手足仲有無必要企最前線？還是伺機而動？下次唔好保護和理非，直接俾佢地拉走，等佢地食48既滋味令佢地進化上前線？

我明個種勇武死到盡和理非都唔肯升級個種心酸，但係我地同好多人講過呢場要贏架

好多壞習慣

敵攻轉身走
留守/對侍太耐
圍罵活動太多
對藍絲只圍不還拖

後排點解得個口罩呀 因為驚前線唔夠唔敢要呀 咁又要屌

而家重點係嗰二百萬人呀 嗰二百萬人可以辛水辛汗日頭行到夜晚 嗌口號嗌到聲西力歇

但一講到要升級 會有些少代價 例如白色恐怖, 手停口停 etc 個個死哂去邊?

923罷工講左幾耐呀大佬 又想賴宣傳不足? 連工都唔敢番少兩日 好唔好意思學人講抗爭 你地又有乜資格叫黑警為左良知辭職呀?

講就天下無敵。

一唔岩聽就分化，得啦，贏20000分好未？

舉個例子，以後防線可唔可以俾後排少少既前線起，俾佢地一同犯罪，而唔係湊人數？真正敢打甚至__狗既手足仲有無必要企最前線？還是伺機而動？下次唔好保護和理非，直接俾佢地拉走，等佢地食48既滋味令佢地進化上前線？
你肯定佢地坐完短時間會再敢出黎?
同埋依家班狗癡撚晒線
你鼓勵同路人(如果你當佢地係)入去比狗打比狗羞辱?

置頂！新戰線開發！Google map評論功能！！

禁我覺得佢都係講事實
人地做左唔代表足夠
而家指出問題都有罪？

大家有抗爭既覺悟未？

我只係講緊支持勇武既手足，
如果你又要和理非上前線，又唔落重藥，咁咪變咗
和理非望勇武打救一切
勇武希望和理非自動醒覺

而大家都知道上面呢兩件事係唔會發生

針唔桔入肉唔叫痛，你要贏就要夠無底線，而一個人無底線係無撚用，要全個香港都無底線先有用

好殘酷

真係會有人掉先算啦
打幾下就會有人去阻住曬

跳閘都衝破唔到
真心好弱智

借位一推
快閃既勇武係唔洗代價
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方
重點：非狗屋 快閃 十八區都有既時候 啲狗跑得去邊？
2個人一個地方 36個人都夠

唔係屌人做得唔夠多與少，而係呢三個月黎咁多示威者被打到頭破血流，更有幾單被自殺，香港人都係扮睇唔到。

大家攬炒好了

其實樓主 不如你望翻轉頭睇吓自己開咗幾夠個屌手足嘅post先啦 你自己都係嗌還眼 嗌口號嘅一份子 你有咩資格不停喺度屌人冇做嘢？

未輸架

大家付出左咁多 傷亡日日咁上升 真係好心痛 唔知仲可以做d咩

要加入我地既一早加入左 要扮訓活係平行時空既又繼續如常

我知抗爭爭取自由民主係好辛苦 過程希望最小化傷亡同被捕

推，點算

never give up!!!! 不認命

咁不如打開口牌，講明邊個時間邊一個連儂牆會有更新，無腦藍絲夠疆就黎，已有人準備招乎你（不用最前線勇武出動，街坊會全黑加口罩同遮），會打開遮，用自己方法解決。

講事實一定要用啲咁嘅恥笑口吻？好好笑？

講事實，比大家反思下，思考下下一步，你就話樓主屌人冇做野
其實你可唔可以on9少陣

你條友現實係咪唔屌得，話你少少就起哂鋼發脾氣果d人黎？

唔係想分化 但香港人都係誠實面對自己好過
唔好再嗌咩革命 完全不配
繼續準時返工放工算啦
利申：連罷兩日 腦細以為我被捕

老老實實，成日話呢單核彈個單核彈，但黑警都係照打你，至今儲左幾多核彈，爆都未爆過

香港人，真係要醒啦...

Btw,左膠唔該唔好搞亂檔你自己膠好啦，咪阻住地球轉

「我正式宣佈9月4號起，
抗爭行動需要升級！
勇武要對準高官！」

孫子兵法，

求其上，
得其中，

求其中，
得其下，

求其下，
必敗。

不得不承認 超過9成香港人都不是勇武派

有自殺既勇氣反而無私了既膽量

sad but true。。
香港人太乖啦。。
乖到好撚廢。。
少少同佢地認知既道德規範有唔同就企左係度。。
最簡單既跳閘都做唔撚到。。

八條命
千幾個被捕手足
無數鏡頭前後既折磨
然後你班含家產係度淆跳閘。。屌你地老母。。
仲要大把mtr前線係自己人，隻眼開隻眼閉
時代革命？跳閘都要「鼓起咁大勇氣」，點撚樣革
口頭勇武做芝娃娃，做埋d打飛機野好撚感動，跟住呢？

唔好再比以往既道德規範框死啦
你面對緊零教養既黑警、無恥既政府、六四屠城既中共呀
仲咁care道德做乜撚呀
跳撚左閘先再講革命啦
如果跳都唔撚敢跳，咁乖乖地預備心情做大灣區人把啦

對唔住，我好似中左伏。 大家要懷有希望，星期日大集氣一齊做護旗手

玩泥沙咁，玩玩下就咪攪啦，全港陪葬又爭取唔到野，仲要對住警權無限變大

咁唔出黎發夢 都起碼要罷工影響經濟運作掛?
到頭來少人過8月5咁多 真係好撚shame of 呢一班一味淨係旨意其他人去付出代價嘅和理非

一直都係無大台 各自努力
我唔反對全民皆兵
同時窗邊要升級 力數黑警行為同暴權
要再團結d

其實呢個完全唔係啲咩好好笑嘅嘢
對家係exact7ly咁樣諗緊喎
An eye for an eye? Where is the eye?
有幾次去到前線 膠着緊嘅時候
無啦啦會有一兩個話咩我地目標已經達成
下次再嚟過 有幾多個下次？達成咗啲咩目標？
係完全無囉 但轉個頭又真係可以起哄話撤退
呢啲係咪就佢地想要嘅撒回？

唔該你地班暴徒唔好再攪事 再圍警署你就後果自負

實際行動 group - 回應警察致命暴力

和理非肯罷工再講

認同
心態上大部分人唔係出手狀態
要由對家冲埋黎 市民/手足唔會退開始 先慢慢會有改變
要求大家面對有槍有盾受過訓練嘅專業打人組 好多市民essentially睇stats係無得打
但心態係重點
而大家focus曬係武裝力量而非心態
幾乎夠膽講 而家就算有行必 大家都係叫下黑社會就算
會唔會唔後退
會唔會係個買餸環保袋拎支生抽潑埋去
會唔會企埋去做人墻阻佢地條路
會唔會圍佢地
會唔會開始捉住佢地
會唔會開始動手 未必有武器但one punch都係開始
會唔會開始動武 真正扣血
無可能一步登天 大家出世開始嘅moral standards 同對於打鬥嘅判斷能力同經驗都未必多 畢竟唔係戰鬥民族
但呢個step by step 係必須 心理學睇其實對家都係一樣
而我地就遲起步到未正式開始
我上面講對行必做嘅 其實對其他種類做都可以 只係講點樣一步一步係大家都相對可以實行嘅方向做
我相信係真空狀態下 打人大家唔會唔敢 假設有一個已經被麻包袋嘅 你無後顧之憂 志在參與 你會唔會唔敢打 醜惡少少講 當發泄都打到乜甘啦 未計真係生命受到威脅
又或者真空狀態 有狗無裝 假設佢唔會知道你邊個 10個人圍住佢 你知道無左膠 你開唔開波
一步一步黎 如果再拆得細步d 當10步曲 2-3日行一步 10月1就真正成爲avengers

認真思考過跳閘同發夢

發夢個時blackbloc身分保密 仲有好多同路人一齊；我哋做嘢冇咁覺得要負責任 同真係無咁驚

但跳閘係自己面對 身分公開 又知有cam影住；相對上會驚啲 同感覺要負全責

但認真 我哋無論跳閘定發夢個理念都係一樣咁強咁justifiable
而跳閘走得甩嘅機率大好多 後果亦只係罰下錢唔會要坐監有曬案底
不如行多步 突破心理關口跳下閘？

念嚟念多人 我哋真係要企出嚟 行多步 為手足為自己為香港盡力做 一齊撐落去

1151正皮
200負皮

香港真係好多好似我咁嘅垃圾

說中了了

其實有冇諗過我地點都係做唔到樓主所講嘅嘢？

如果大家承認倒不如轉個對策
而家咁難聽啲講同不自量力咁送頭冇分別

仆街仲有手足係太子control room
仲有其他傷者係太子站！！！

唉
其實好多人都無革命嘅意識
覺得做啲啲嘢就已經好多

831機場叫無gear嘅走先
一大群人即刻走.....
其實都兩個幾月啦 唔係仲未買gear嘛？
係有人check架啦 咁咪醒定啲收得好啲囉
塞機場唔係快閃啊 無gear企後啲
都唔洗即刻走啊

講得好
覺悟了

反抗反而無咁傷

你唔反抗 比班狗打得仲傷

用適當既暴力/反抗去阻止暴力發生 當然唔係追住佢地來打反轉頭

咩都唔做比黑警打 反而係你縱容佢地既惡行

香港人太善良
年輕人都有高嘅教育水平，又有道德觀念...唔似班仆街

我相信最少有一千個志同道合嘅手足有呢個諗法 但係點集合埋一齊 同埋防25仔呢

和理非係令自己站於道德高地 來突顯對方有幾錯
可惜就算你和平示威 比班狗打唔還拖 佢地都會求奇作個理由 話係你犯錯先使用所謂適當既武力去驅散

所以和平定係勇武 到頭來 都係比人打 比人屈

壞人之所以咁惡 係因為其他人唔出聲唔反抗 ！

好似家庭暴力咁樣 你唔企出來出聲 問題只會持續

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

因為呢個係香港人本質:唯利是圖

點解popo打得咁落力?
因為佢地係淨賺
冇後果
可以發洩
仲有人工加(仲要本身已經高人工)

點解呢場運動咁多極端和理非?
因為基本上係0成本
出黎遊行集會都係用你一日半日時間
0上身機會 又可以自我感覺良好
聯署/fb ig出post/鳩叫口號同理
跳閘?一陣比人捉/比cam影到點算
罷工/課?唔啦都冇人罷
㩒錢?咁出街冇得用atm攞錢咪好唔方便
總之成本一高少少既事就唔會做
更加唔洗諗會參與有被捕風險既行動

勇武真係捉一個少一個
唔該大家珍惜
少指責，多鼓勵

sad but true